利狗英甲都贏唔到

85分鐘啦
仲唔笑得？

又黑手球

咪又絕殺

屌你老母？